---
title: "thani oruvan ninaithu song lyrics"
album: "Thani Oruvan"
artist: "Hiphop Tamizha"
lyricist: "Hiphop Tamizha"
director: "M. Raja"
path: "/albums/thani-oruvan-lyrics"
song: "Thani Oruvan Nenaithu Vittal"
image: ../../images/albumart/thani-oruvan.jpg
date: 2015-08-28
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/__y3PJnIcyc"
type: "Mass"
singers:
  - Bobo Shashi
  - Hiphop Tamizha
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Look at Me You Can Call me the Mass Disatster
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Look at Me You Can Call me the Mass Disatster"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I’m the Monster Never ever Read My Chapter
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I’m the Monster Never ever Read My Chapter"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">I’m a Gangster God is My Freaking Banker
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="I’m a Gangster God is My Freaking Banker"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Money is the Master
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Money is the Master"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">But That’s not Why I’m Running After
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="But That’s not Why I’m Running After"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pistol Pol Kangal Kondirukkum Naan Oruvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pistol Pol Kangal Kondirukkum Naan Oruvan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagathil Yar Endhan Pagaivan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagathil Yar Endhan Pagaivan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan Oru Thani Padai Naane Endhan Thalaivan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naan Oru Thani Padai Naane Endhan Thalaivan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan Naan Endrum Thani Oruvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naan Naan Endrum Thani Oruvan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Ninaithuvittaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Ninaithuvittaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagathil Thadaigal illai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagathil Thadaigal illai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Ninaithuvittaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Ninaithuvittaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagame Thadaiyumillai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagame Thadaiyumillai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thavar izhaithaalum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thavar izhaithaalum"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athai Thaduppen Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athai Thaduppen Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sudum Theemaigalai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sudum Theemaigalai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhinam Azhippen Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhinam Azhippen Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saattai Eduthu Naattai Thiruthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saattai Eduthu Naattai Thiruthu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ilam Thalaimurai Dhanai Nee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ilam Thalaimurai Dhanai Nee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vazhinadathu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vazhinadathu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theemaikku Edhiraai Naanum Varuven
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theemaikku Edhiraai Naanum Varuven"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvanaai Un Mun
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvanaai Un Mun"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padai Eduthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padai Eduthu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oru Naal Illai Oru Naal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oru Naal Illai Oru Naal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagam Aliyum Thozha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagam Aliyum Thozha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhu Naal Varum Munne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhu Naal Varum Munne"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnai Vendru Mudippen Vaa da
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnai Vendru Mudippen Vaa da"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Nenaithuvittaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Nenaithuvittaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagathil Thadaigal illai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagathil Thadaigal illai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Ninaithuvittaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Ninaithuvittaal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indha Ulagame Thadaiyumillai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indha Ulagame Thadaiyumillai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thavar izhaithaalum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thavar izhaithaalum"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athai Thaduppen Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athai Thaduppen Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sudum Theemaigalai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sudum Theemaigalai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhinam Azhippen Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhinam Azhippen Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thani Oruvan Naan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thani Oruvan Naan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achcham Thavir Aanmai Kol
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Achcham Thavir Aanmai Kol"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theemai Azhithu Pagaiyai Vel
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theemai Azhithu Pagaiyai Vel"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achcham Thavir Aanmai Kol
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Achcham Thavir Aanmai Kol"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theemai Azhithu Pagaiyai Vel
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theemai Azhithu Pagaiyai Vel"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achcham Thavir Aanmai Kol
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Achcham Thavir Aanmai Kol"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyathai Yedhirthu Pagaiyai Vel
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeyathai Yedhirthu Pagaiyai Vel"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achcham Thavir Aanmai Kol
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Achcham Thavir Aanmai Kol"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyathai Yedhirthu Pagaiyai Vel
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeyathai Yedhirthu Pagaiyai Vel"/>
</div>
</pre>
